高橋李依有無諗過去箍牙？？？

對門牙成隻老鼠咁樣凸出黎🐭

手足